每個人都有佢嘅用處！發揮自己最大嘅能力去支持！！

記住 少一個人=少一個人幫手

希望大家幫手推

You Guys Are Priceless!
每個香港人都係最珍貴的！

推

推到更多人睇到

push

岩，企唔到前線後面好多位幫，有錢出錢，有鍵盤出鍵盤，其實我地已經阻止左好多事情，改變左好多野，我地一齊加油好冇？

無錯我地仲未完 仲需要每一個香港人幫手

推
多你一個多好多